[hr 請入] 點睇employment gap

點睇 employment gap?

同埋有其他野想問
telegram: hfndh
telegram 講 ok?

香港hr，你仆街啦

收皮啦樓主
T你老母個g呀